See Perremees Johan Luik kes sedda Allaste Tallo oigel ajal ülles ütlenut, tahab sest et see wastane Perremees Tallo sisse tulla tahab, wälja minna ja toop Kaemehhes et temma Jurrypaewal sell aastal taggasi tulleb, selle Tallo ärraanda ja omma Teggemisset taeidata omma Oemehhe Hans Koik. Hans Koik wõttis need teggemisset moisaga ende peal.Kaeste: Selle Hans Koik Kaemehheks wastowõtta. 
